[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4456)

中

Fast

無敵既聖衣

嚇C 16分鍾9角係咩玩法

拉素快啲整球定下驚

SLOW

我條過關仲未斷晒

Hi

聖衣拉素穩如狗

一場輸半 一場準備輸半

敏B跟咗你條過關

睇下可唔可以收返早餐錢

熱狗

最好拉素半主都輸鳩埋去，賤種里昂

買左馬賽fg

你個名

拉素針

SO超唔好咁靜得唔得

熱

維羅好撚勁

拉素入未

拜狗

屌 大波咸頂住

勁中！

大波到

垃圾拜仁冇fg 收息注就咁樣針咗

拜 半大起上黎

祝贏

拜狗 唔撚留力

拉素呃錢屌

比人fg點會仲留 炒到佢on9

拉素半大24

拜狗9.5s 一野1.9跌到1.4？

我愛隊又被逼害

拜狗係咁 領先麻

敏蛇早

岩先有位烈士all in拜狗fg想收息
見到宜家咁會唔會揼春

拜狗癲到呢

馬賽仲未開波？

聖伊天唔踢出聲好喎

買左幾多

馬賽做乜9

佢話8k

拉素撚完未

差

仲未撚到高潮

拉素半大又死

馬賽開得未

真係上場正氣，下場就閪

拉素呢場點都贏 不過唔似贏到兩粒

415

作客先西啦 主場456

馬賽未傾掂數？

allin左 仆得街

聖依天了

唔知買咩好

搞咩搞咁耐

買咗佢半主都唔知開唔開到

3333333

蘇超 除左些路迪 全部開緊+1

拜狗9.5s好吸引

比犬買

人總係會犯同樣既錯

賭波又唔順 口罩又撲唔到 唉

黃潛入未

成日突然爆角

中過幾次伏

修咸頓入波未

拉素針得

屌那星 睇住咁好無力

入左

全日最穩陣,拉素角細收錢先

米迪咁撚勁

真 領先爆角 落後停角 拜狗真係任佢開

比人入了

#68

拜仁即場點部署

修仔goalll

Dllm tot

半大差拉素

熱11

又針

好撚勁 踢走到閪維爾 甲組殺手

妹緊.兩隊又係度打假波

lorris 撲出不遠

屌你老味 賤種熱

拉素要入了

沙貝魯根 修咸頓

真 拜狗角撚過好多次

艾達韋列達真係炸彈嚟

唉冇買拜狗

大波咸個龍

拉素入波未

Rangers

叫都廢事

拜狗半大就開埋4.5b喇 拉素屌你老母

拉素聖衣輕鬆然

拜狗你炒人唔緊要
刷角唔該

鴨巴2/2.5s

馬賽1:0

買拉素又係on9 輸半博全 明知大機會輸半都買

聖衣又針

熱狗俾人屌到

payet

又中聖衣伏

拜仁係咪-2.5/3

馬賽fg 200 @1.93

聖依天驗腦屌

係

lazio終於上力

馬賽話哂第2

熱狗比人禁撚到

聖衣禁屌

聖衣 2.5 s 10 1 $100

有

聖衣2nd goal

熱狗贏既機會係幾多

lm

單蛇好似都有買

我了

拉素半場一粒都無叫黎都晒氣

早

訓醒4點開哂波

好在仲贏緊220蚊

easy

大船...

apps話聖伊天果場有機會絕殺

拜仁8.5 s 屌唔屌

111

熱次前面3個唔肯比波獨撚到

買左b

買左啦

拉素半場入一粒先？

拜仁12c到
10 1 100

兒子今場廢到

乜撚野歐洲神射手呀

ok

笑死 4打2

維拉唔係輸比西乙咁柒吓

兒子訓醒未

重心注
馬賽2nd goal

仲要無角

垃圾拉素預你仆街啫點知廢到唔識入波

睇怕下半場都係會失波

拉素中柱 奶得

一球中柱 一球個龍神救

好波拉素 半場一粒都冇，最衰個名已經係最長，加唔到你個名落去

拜狗咁出力把撚咩

聖衣24

好眼訓 想賭埋馬賽

拉素快入波啦屌

跟住果幾場垃圾唔係人買

I

拉素輸半Ok?

no 穿盤

馬賽唔刷俾人刷啦

維拉利爾

Me

熱刺入未

拉素比粒fg我先啦

屌你老母維拉

Lm

利雲斯頓cup未

屌你老母拉素又打假 大波5x1睇黎要衰閪

拉素 馬賽比粒我就可以去訓架啦

拉素輸半有無權

聖美倫 杯未

熱次踢好d啦 屌你老母

意假第一人拉素 打假打到比人拉左隊長屌你老母買親都閪

8888
一敏8.5s

On9 敗仁怒刷做乜

8.5b易能到

聖衣快入！

拉素如果有即場
一定依家買足水主勝

拉撚聖衣沙貝gel到硬

唔好燈

9cccc

睇咗陣live 其實拉素踢得好猛

買左熱刺2.5細 馬賽ng 同拉素盤
點補飛好

10c

拉素g

拉素比番半隔我呀屌你老母

拉素沙貝聖衣gel

流浪3/3.5sgel

拜狗唔入喇？

維拉肯cup未

拉素又撚9 中幾次柱

拉素一球都無學人讓球半

聖衣01都gel

爆ccccc
比多cccccc

等派

維拉咪再柒ok?快手cup

即爆

熱狗入未啊

拉素開大波 林鄭即刻暴斃

下盤日

手球

熱狗拉素廢撚到

我屌你老母維拉又以人入

換走MUSIC BILLY

爽撚到 咁快刷爽8c
派！！！
抽先

好癲 咁都刷到12角

LM

熱 1-2

差沙貝魯根

修goal

熱刺廢撚到

熱狗真係好廢

仁父
留tg

拉素快開讓主

無跟一敏上船

贏多d陰蛇

修咸頓勁撚到 daddy88

一出刷到傻

佢真心勁

原來係一敏幫手燈
感謝

拉素全格是夢嗎？

拉素屌你老母入波未啊

13 c

2-2
4-1

熱狗22

熱2-2

熱狗2:2

有無咁多角Cls

真係抵拉素冇得踢歐聯 咁好機會上第二都係要撚狗

去呀熱刺

我拜

相信一陣都係會好似維拉咁2：3

估唔到拜仁咁正氣

睇盤似和波

你老母閪拉素開大派晒佢

拉素斷腳啦

好

熱狗贏未

拜4:2

拉素0:0唔想踢走腰斬啦

42

拜狗咪再入啦屌你老母

真心灰 利華啲角原來去左拜

下盤 聖衣天入未

聖衣求追和

下盤快！

cls 拜仁深盤撚狗

？

拉素 馬賽入波未

聖衣？

有冇人同路買沙貝魯根？

今晚點 有無贏

+200

沙貝聖衣拉素繼續gel

買緊大先走嚟入

有啦

2.5大呀

熱狗俾半格黎啦屌你個老未

訓啦

一早話左熱狗要對家

話咗造熱

沙貝聖衣輕鬆gel

3-2

熱cup!!

熱3:2

?

Wowowowowow
兒子靚插

兒子好波

搞撚掂

笑4

拉素一粒都無

阿奈串能到

屌拉素仲唔撚入 又00撚賭仔

拉素半格都拎唔返

拜仁慕尼黑 4-3 賀芬咸

笑咗 咁都有客ng

咁樣主其他

拜

入7粒

屌維拉做乜撚野啊

屌你老母買走地13.5b波都入左三球角得一個

買親上盤都閪好撚煩

賀分咸ng 12倍無買

沙貝聖衣Keep住gel

里昂拉素死全家 仆街買得大先嚟輸

拜仁空難

聖伊快追和

拜狗真係含家產嚟
穿盤變輸半變輸全

格流個場半5全21

Gel

好撚好睇 拜果場

咁撚樣可以輸全格
屌你老母拜仁

拜狗有條件做波啦
場波贏硬 比數任佢開

下 拉素10.5 咁都收？

我都係

拉素大船沉撚左啦

齊心聯又撚

拉素13c

些路迪又上盤 比起格流正氣好多

拉素補時6角

真係爆完12.5就停

維拉冚家剷未

係咁連c

你老母閪 拉素假撚到

求追數料

18射都唔撚入

維拉cup到十抽一500

係。。殺晒d 細。。
Dklm

連登鐵達尼仲咁多人買

佢連得嚟 係卡拉卡拉咁連 cls

我

假到
收錢先

馬賽下半場未射過

贏$95.5

聖e無角

在

慕尼黑

我了
比拉素撚狗

好耐冇賭球一賭就

熱狗好球

聖伊求和

屌你老母

me

拉素真係0:0完場 好撚嘢

聖衣

聖衣Gel

拉素好撚野
屌你老母，半格都無

好波 賭成晚輸左300

聖伊集氣

聖依入未

最低水累事

集氣

馬賽個龍傷左 訓左幾分鐘仲訓緊

快比人入啦

買了500

聖衣降班未

屌你老母拜狗真係正仆街
已經估你最盡入4球起5球止
呢場應該穿盤架啦
唔穿都會比返半格人
最後買左幾注牆波
屌你老母穿完盤之後送返2球
買盤既死買細波既又慘死
炒完安76你隊垃圾就成鳩日打假

求入1

求！
上之輸聖700

集氣求入

法甲真pk 贏緊1球單刀都唔去

角球有無拉素奇蹟

第8個其實應該係金生不戀愛巴 屯門巴留咗兩次名

頭先70分鐘睇拉素得5角去左訓
諗住輸緊
咩事

聖衣瘋狂gel

垃圾連登 成日無啦啦po兩次

我有時都係咁 個server真係唔掂

派我嗎

聽晚得皇巴西盃

想派

假撚到西
最毒殺埋補細驚佢 3:1 完個 d 飛

屌輸500

馬 0:2 中

睇365聖衣禁屌 屌你馬賽一進攻就入

1.5/2 大咁先收半

馬賽fg同ng都中哂

大家開心
如果om場3球 10 1 100

聖伊天又輸

睇live聖衣班人尻下尻下係到猜波

成晚係咁輸 一陣買咩補飛好？

6/6.5細最尾都爆

又要lm了

1.5/2大 全格派500 頭5抽1

ME

留名

你當我賭仔姓賴都好
好多時德國波都唔會補時
呢場無var淨係普通換人都補4分鐘
拜仁穿完盤就一路後防玩野送出去
本身已經預佢最多輸半架啦
係要特登殺哂賭仔既上盤

頭先果球咪後場尻猜失波

拜狗呢隊波真係好撚西

馬賽39分鐘後都無再起腳射
讓左成個下半場都唔入咁唯有馬賽入

大局已定既波
都走去補4補6真係弱智
次次都係補時殺深盤大細
好多時飛都無得補先慘
睇到佢補時馬會唔係話轉賠就係cut鳩你

2:2 final 最後希望

補5 一定有波入

鼓油盃合埋眼買半大

2:2 或者 0:3

馬賽又訓地

2:2 同 0:3

2:2？

入兩粒 假小小

入啦屌

球迷暴動都似

馬賽輕鬆

2球完場

完02ft

0:2 ft 8c

睇呢場真心燥
聖e輸波都妹 咁樣卡8角

6:15 波特fg

馬賽賤過狗 唔撚去波

屌 我都差1角
馬賽先pk 贏1球唔去波 贏兩球都唔去波

馬賽角細清泉

615 大學盤

SAME ROAD

皇賭大學盤

以後唔再買西盃 由輸15k > 贏2k 好似坐過山車咁

南美大波妹ok?

呢兩日上到20k->1500->22k
拎錢算了

追得番都有運，抖下再重新出發

屯門巴

賭左成晚 39蚊

好過輸哂先啦

訓前鳩買 中左頭5抽1 100

原來馬交連波都停埋
Macauslot 停到二月十五號

多謝

d人都癡撚線搶咁多條托撚咩

15日
應該係20號

今日放工諗住屋企無晒米 買一包
屌 樓下乜鳩都無
就快拎口罩換米
個又12月驚爆買多左幾盒口罩

米就個幾禮拜前比人掃哂
琴日一段廁紙停工錄音就嚇到班廢老搶廁紙
用下腦都知一定唔會持續半年以上啦
某程度上香港人同支那一鳩樣

又到一年一度 強者主場

高原主場惡過狗

最後買d 零食都排撚左十分鐘 谷鳩氣
又唔係無貨

玻利甲讓阿甲一球仲要低水係咩玩法

柏利乜鳩比多粒

強者呀

強者2.5大ok?

應該係唯一可以同利記一決高下嘅球隊

咪玩啦 利係強者主場都要投降啦

米拿分比另外果兩隊啦 入咁多

米拿羅斯 10分鐘5球

咁先係踢波

屌佢老母我個半和吹走左 on99

點樣先可以用1.5k 上22k

大學！

又黎強者主場

強者

-1

入多球大學

十月十二日 咁既球隊名都有

瓜難黎 ［0/+0.5］

唔記得咗講

拉素全隊冚家斷腳

有隊野叫時刻准備著

無綁定銀行 依家係咪無辦法cash out到錢

果然 訓醒見到拉素閪左

細波盃

客隊贏左十場盤其實

預佢入波開大點知一滴都無

見客都係盤王就避左

廢閪賣料狗又炒曬

佢地近幾場上半場識入波咪買半大囉

到時又會話賣料嗰啲有贏

反水

琴日佢仲開個p牌ac上黎宣傳

公推推左去邊

推咗佢老母落火坑啦

瓜蘭尼

維羅納好波到
對住拉都咁攻得

廢撚到咁都賣到料

好似仲收成千一場傻閪啲錢真係好呃

強者轉盤

真飛都冇張賣料

冇人哥連？

仆街 買早左

強者等即場算

玩撚完 皇賭會要左大師

強者買角大定角細

強者好撚強？

又見到你賭足波

見尋晚中左球，岩岩訓醒又有波買先買

8.5 b

有無傻閪買咗拜撚

圖盧茲對家派錢

買左主其他

瓜1-0

1-0

瓜1:0 半大cashed

牙路

哥連又輸

角大

Goalllllllllllllllllll

廢閪賣料狗哥連 強者

賣料狗收完錢仲洗認真度料咩

角球中位數 降得咁慢

圖庫曼入番粒定下驚先

弱者好撚廢 下盤cashed

首回合
踢得好hea

買左少少客win 希望中埋

下盤cashed

秒goal半細硬

爛瓜半和未

買左大師 係唔係要驗腦

尼卡沙追返

仲未有角既

強者個場似打交多過踢波

1030 我蒙

哥連gel算 cup硬

9.5s gel

各位手足琴晚輸爽未

強者個場6.5b
買唔買好

盤王對家

買我都買

強者入波未呀屌

強者24

哥連快手1-1

真，唔開即場驚比人煲爆反cup

強者0c cls

派反比我嗎巴打

去到5.5即買大

9.5s派左彩

好慢場波

The strongest屌到對面一射都冇

有冇人睇緊Live
我睇數據一邊㩒屌
正路應該好多角

高原主場

爽

無禁屌 live55波
弱者 30-40碼浪射多

拜仁主其他 勁到

就係尼卡沙對

里昂同拉素0:0應該死唔少手足

里昂冇盤都死
拉素就讓太少

拉素初盤1/1.5？輸鳩死人

直接skip深夜波好過 成日都西波

國民會1:0

強擊入未

應該有唔少新既空難巴浦頭

弱者 唔係好對路

有無人睇緊大師live 佢做緊咩肯入未

強者似留力 下半場

同問

強者 大量控球 大部分無威脅攻勢

拉素拜仁尋晚兩隊空難啦都要4:1比追兩球力開下盤

蛋者

改名叫弱者啦屌

強者未出力

拜仁深盤仲買

可分鹹

無買見到啲咁嘅賽果得啖笑

0c 0goal 踢來把撚咩

國民體育會勁到仆街

哥連半和苦主

點解咁都追唔和

輸到仆街 唔賭了

每日朝早起身最爽係睇賽果

半場0:0 0c?

太師肯追和未

4.5好大動能吸引力

講完就1c

有角球有入球

弱者10

強者讓主cashed

然後1c1g

講完20秒就1c1g

哥連73%控球都係成碌柒咁

敏蛇出水未

屌佢老母絕殺走左個半和

強隊整多粒開-1 唔該

睇左廿分鐘 角大含左撚
有冇義載去ifc

2.5b

2.5同3.5比人打到落飛

三格大波

睇個款 唔似有

下半先發力

不過我估都係2-3球完場

大戶喜訊
馬會以前每日最多cash out 五萬
依家可以即時提款二十萬

輸到想買強者對家反cup..求屌醒

大波又回返飛馬會撚狗咁撚

回飛跟時間喎

半場休息緊

未開波回

我叫李文傑！

strongest 半1全11派

早晨 ching

10c要追

等1.5入手算

早晨 傑哥

幫巴打叫下

手持8.5 9.5點救

幫手叫下

強者主場喎

西波夜

追個ng囉

大師入波啦好唔好

肯定cup唔撚到 強者主場勁撚到

落1.5未想賺返個早餐錢

Ching呢排燈力點？參考下

入波未呀

強者禁屌

強者ng點？
有無同路

尼卡沙上輪聯賽主場2比0擊敗普埃布拉，球隊表現一直佔優，組織流暢，終藉莫路基洛加及迪亞高查維斯的入球贏波。尼卡沙今季演出搶鏡，3場聯賽已經搶得7分。

蒙特雷於上輪聯賽主場1比2不敵克雷塔羅，他們於13分鐘便被對方的馬素雷斯攻陷，富尼斯摩利其後雖一度追平，但戰至最後階段失守，被拿侯爾賓攻破大門。這支衛冕球隊今季聯賽表現令人失望，3場聯賽得1和2負未贏過。

考慮到雙方開季表現，尼卡沙應可睇高一線。尼卡沙今季有備而來，面對失準的蒙特雷應可佔得甜頭。

10:30想要蒙7

罐巴 派我了

拉素我屌你老母

我都輸緊
輸左9k

竟然

咁祝罐巴長勝長有 繼續贏到開巷

拉素 仆街仔

華斯高比多兩球 strongest 8隻角

拉素空難拉

次次意甲都係贏完又西

詳情可參考阿特 同a米

即場4.5B

對咗

4場又齊心no goal?

Nba 3-0ok?

大師

20

強者2-0

下球應該客入

Diu 未足水啊 1.5得1.66

廿分鐘整多粒

曼城係到踢應該都收皮

刺巴10半要咩

主ng

齊蠃

等2.5高水算

唔識買強者既都係新賭仔？

同刺巴對

拉素全隊生肺炎 屌

琴晚拉素大家輸咗幾多錢

2k

太師癈到閪

5k

入波啦好唔好呀

全隊飛機失事未

太師13射無波入去死啦

3-0 4-0未

華斯高真係cls

好彩重心咗賀芬咸

2.5b 有冇手足

2:0先夠膽出黎屌

9.5 8.5 7.5 6.5s gel

高原主場角細定律？

無底線

我覺得波係圓既 好多野都可能會發生

拉素呢隊閪隊生肺炎同全隊斷腳未

圖庫曼追一球啦

3:0大家開心

有冇人要尼卡沙

買咗咩？

G持

哥連極限控球唔識入波

入左1注

買左20蚊2.5贏左就落去食早餐

有睇直播覺得會2:1

無跟實刺巴買客，盤王wfc

Gchi

咁通常都3-0

2.5表示支持

強者好波

蛋者大波未

3.5s gel埋

一上一下 又買左兩場2串1下盤

尼卡沙要了 5000
發個新年財

8.5s點部署好

度10:30 am

捐錢易到

仲係2角

入多粒呀蛋強

垃圾壞人憤怒刷角好在馬賽細止血

3.5s 仲有1.18

來多球食醒神早餐

3.5角快啦

圖庫曼俾半格驗腦得唔得

無入波仲有1.2收息

大師空難未

瓜蘭尼easy gel

大波4x5又輸

6.75入唔到

圖一球都入唔到

買左低水角細

太師1-1

2:1都好

junp la

Jump la

生命注 蒙7雷

你大波都輸得抵 差咁多粒
我4串1細波先慘

我拜仁輸死左

出雲信贊頭 蒙7點輸

點撚樣買得落手蒙7雷

書撚左幾日終於贏番兩鋪回少少血

早餐都食唔到

+1屌佢老母突然最後入多2粒都算. 都出局入黎托7咩.

冇早餐食jump

墨職主隊派錢？ 未踢先贏半格

有病 屌 臨訓買左強者角大 叫都唔洗叫

主場盃 瓜蘭串左圖庫曼

仆你個街 里昂同拉素兩隻狗搞到我追數追得勁辛苦
好彩南美有正氣

追左幾口高水角細

快啲派錢
唔派邊有得買下場

6.5s 80 分鐘仲 gel 緊

見到皇賭買下盤 識buy了

你睇錯？

真係好撚憎拜仁依隊仆街
想佢入又唔入 唔想佢入又入
巴黎果班撚樣都好過佢地
拜仁空難啦屌

其實買得果200$只係條氣好唔順

尼卡沙大船啦

尼大波狂落飛

要球唔高穿盤就夠

易到

永久blacklist

肺炎算啦..

其實呢對垃圾真係好唔正氣
每一次都係贏波書盤
有時仲書鳩埋

輸

6.5s 都有錢收

同病相連2場都買主勝

大波點睇

琴晚深盤全輸
利華 里昂 拜仁 拉素

跟了

近況似細賠率似大我都係買盤算

尼卡100%iphone注

Lyon
賀仔

一係唔入 一係比人絕殺

拉素同里昂 呢兩隊以後唔柒買

買咗尼卡沙又要等死

蒙7 屌到

轉咗盤

蒙7雷邊場唔係禁屌

原來同路咗……

半大24

蒙7雷快456佢

蒙7究極禁屌

蒙特雷可唔可以贏波俾我追數
呢兩晚輸撚死

蒙特雷 goallllllllllllllll

0-1

0:1

我蒙!!!

蒙7 goal

蒙！！

生生性性呀 唔好俾對家入 最好入多兩粒

蒙7俾多粒收佢皮

支持

整多2粒 快

我蒙！

尼係蒙c+雞

尼卡沙

排隊中

我尼

盤王！！

真係黑到仆街，講真我買咩盤就輸邊個盤

十連針明明知道應該買客 又忍唔住買主 好想打死自己

絕對支持

墨假唔贏三比零都唔好gel

敏b

唔小心同一敏同咗路

呢幾日一場都未中過點搞

快啲入多幾粒

好彩頭先贏咗四口角細

半大未

就來輸到傻
有冇人派下

斷腳未

頂 買左尼卡沙

蒙特雷快入

diu 半大未

見你咁慘 呢兩日贏左少少
留馬會acc派你啦

盤王出啲力

唔出得 要比人顏射爆

我中得兩口咋輸左就做義工

屌你老母驚閪咩要有信念

我已經cap圖準備完場bin屍上盤撚

尼卡贏啦 贏咗今日就戒賭架啦

敏b hoball

今晚全部盃

和和氣氣大家有錢收

準備cup未

我唔撚再會輸錢
今晚一定會好運

兄台 食飽就好上路啦

買左和 等gel

祝中

聽講性交可以轉運
睇我今晚破敵殺陣

有女比你屌先算

蒙7雷唔好再入ok?

尼卡杯未呀

2.5s gelgel

1-1

角

盤王尼卡沙都死 屌

封咩

主12

12m

11

半大goal

一樣 馬 2k上18k 波全針到得4K on99

敏b上水gel快

半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大半大

和波咪好，上下盤齊收錢

訓醒又輸錢垃圾波特 屌你老母

有無人琴晚pps過左錢而家都未收到

2.55 半大 gel ~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2.75

瞓覺先起身收錢 廢話唔多講
主隊 全格 10 1 88

.......

客隊全格 10 1 176

希望齊贏 唔好燈我 下盤王

半和咁都收得返錢

呢幾日只係冰山一角
1號至3號先多人驚

盤王全格

垃圾波
44分鐘十二碼 再假啲啊屌妳老母

條友撞乜野人

強制半大

做得好

幾日都係做波日
全部半一上盤 讓一球球半嘅都輸鳩哂

7雷係咪又想生肺炎牙

盤王頂住

瓜欄仲未派

Bye

我都係 一齊

刺巴無事既
點都開返個上盤既

上盤手足

我都唔玩lu 心都淡

蒙7贏唔到我都退出

墨假琴日都上盤

2.6半大易到

瞓咗左無睇
點解甘岡2.5 b
5000仲未收到錢

有冇人可以幫我入200蚊馬會
我係ICU出唔到黎

過多兩年應該收到

Ok 留acc

買多幾次自然有機會收錢

🤣🤣🤣

晏b早

岩狗肯俾返個名我未

琴日開完上盤 係時候到下盤發力

通常都跟住開上盤

今年波運亨通

越哂都唔入

早 ICU啲飯好難食

出嚟帶你食好嘢

你入嚟格住塊玻璃食

叫你唔好食咁多野味

比啲廢老傳染

小球gel 了

Cashed la

蒙入未

73分鐘會入

2.5s 20分鐘收$

全格啦吊

唔係又半2全2呀

蒙7入波未

蒙7求你絕殺

信你

.

上呀尼卡沙

又比佢撚

尼卡沙gellll

留

蒙特 快d紅一件

萬試萬靈

主

敏b上黎gel波啦

入多粒啦是但一邊 大佬

dllm 蒙特雷

聽日終於有澳假啦

入多粒啦 大佬

是但一邊入多粒啊

入啊

尼卡沙cup未

1:2

1-2

快絕殺

蒙7

特雷

Goal

屌
咁都頂唔到

刺巴

蒙特雷goal

goalll

dllm

有!

炸未

Shit

你咪繼續gel

冇龍？

同琴日呀美個盤路一樣
即場一轉平手低水就入

Goallllllllll

2.5 低水叫撚左全場 屌你

吊佢老母擺老烏

話左。。。

炸

未

1